---
title: "Как стать Продакт менеджером"
date: 2021-08-13T19:41:31+03:00
lastmod: 2022-04-10T19:41:31+03:00
draft: false

toc:
  enable: false

type: "events"
---

# Как стать Продакт менеджером 

Мы побеседовали про Маркетинг, про обучение Продакт-менеджменту, про Проектное управление, про то, как устроиться в Сбербанк

И отлично, что делились своим опытом из разных сфер)

Обсуждали опыт участника, как можно устроиться в Сбербанк продактом, какие этапы проходят, что спрашивают 🙂


{{< telegram "Projects_KZ/4670" >}}